[阿侵廚房]是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

材料：麵 咩麵都得

一：拎足夠份量嘅麵二：唔夠 再拎多啲三：當然係煲水四：放落去煮五：倒水 加辣六：食得七：食完洗碟

正

重口味

sor囉

好想食辣 但自己又唔係勁

隻碟上面果隻乜野嚟

要加幾多醬

咁耐冇見 仲以為你俾人拋屍

公雞嚟

賣相唔掂

我呢個都唔係好辣

同埋辣辣哋先正

兩匙

睇落去好似幾撚淫賤

又係噉講
上次仲話屎嚟

都幾㗎

事實

咩醬黎

以為屎撈麵

巨巴係咪譚仔食開十小辣

仲有咁多麵淨都話食完

麻辣醬

逐條挾咁麻煩
又唔係第三世界國家
少少算啦

唔係
三小-五小
之前生暗瘡好勁，好返都唔敢食太辣

食完好口渴

食完有無感覺威猛左

我食開小辣

飲水咪得囉

有
豬仔都屌死三隻

人地育都未發

你食宵夜我食早餐

外國巴

又唔見咗嘅

好似好簡單咁

咩牌子

侵侵試下用老干媽

唔知

屋企附近買

好出名 但未試過 正？

圖呢

咩圖

咩叫拋屍

姐係以為你死咗 俾人毀屍滅跡呀

黑心

聖誕節去咗俾人屌 ?

隻醬好似幾正，有無相

狗食

聽日影 瞓緊教

美食之拳